【請幫手置頂】請儘快在lihkg app 加入Proxy5 設定

係咪要租埋VPS上proxy

push

推

其實可以自己用洋蔥轉接？